當年喺南京，中國人同日本人打得旗鼓相當，大家係有目共睹

當年喺南京，中國人同日本人打得旗鼓相當，大家係有目共睹，所以並唔係外界所講嘅大屠殺，日本都死左好多人，而且亦唔係日本侵華，係中國挑釁日本在先，日本人才帶隊自衛

#以後叫南京大打鬥 #我而家懷疑由細到大讀嘅歷史都係假